%@Auteur: Christophe Kibleur\par
Répondre par \textit{Vrai} ou \textit{Faux}.\ Justifier et faire les figures
correspondantes:
\begin{myenumerate}
    \item Lorsque $\overrightarrow{BC}=\overrightarrow{AD}$ , les segments $[AC]$ et $[BD]$ ont même milieu.
    \item Lorsque $\overrightarrow{AB}=\overrightarrow{CA}$ , $B$ et $C$ sont symétriques par rapport à $A$.
    \item On considère un parallélogramme $ABCD$:\
    \begin{enumerate}
        \item $\overrightarrow{BA}+\overrightarrow{BC}=\overrightarrow{BD}$
        \item $\overrightarrow{AB}+\overrightarrow{BC}=\overrightarrow{AD}+\overrightarrow{AB}$
        \item $\overrightarrow{AC}+\overrightarrow{AD}=\overrightarrow{AB}$
    \end{enumerate}
    \item Si $ABCD$ et $CDEF$ sont des parallélogrammes alors:\[\overrightarrow{CB}+\overrightarrow{FE}=\overrightarrow{DB}\]
    \item Cinq points $I$, $J$, $K$, $L$ et $M$ sont tels que:\
    \begin{center}
    $\overrightarrow{IM}=\overrightarrow{MK}$ \hspace {1cm} et \hspace {1cm}
    $\overrightarrow{JM}=\overrightarrow{ML}$
    \end{center}
    Alors le quadrilatère $IJKL$ est un parallélogramme.
\end{myenumerate}